玩番Oddworld.New.n.Tasty pc

唔知點解一玩到第一關過d，就必定會出.........
Oops! The game crashed.
The crash is report folder named (依家既時間日子) next to game executable.
It would be great if you’d send it to the developer of the game!
咩料？